{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601581",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "춘자멸치국수"
    },
    "text": "春子ミョルチ・グクス\\n\n済州西帰浦市表善面表善里598-3\\n\n済州島に位置する韓国料理 - 麺専門店のチュンジャおばさんは、毎日08:00から18:00まで営業しています。 このレストランは祝日にも営業しており、計16席の座席を提供しています。 部屋はなく団体席もありません。 チュンジャおばさんは済州島で有名なグルメ店の一つとして知られています。 この飲食店はチュンジャおばさんのさっぱりとしたいわし素麺の味が絶品と評価されています。 ここのメニューは麺だけで、看板は全くありません。 この飲食店はソン·ソクジェさんの散文集に紹介され、人々に次第に知られるようになりました。 ネギと唐辛子粉、素朴な薬味が調和したさっぱりしたスープの味がここの特徴です。 この飲食店の名前は社長の名前であるチュンジャおばさんにちなんでいて、看板がないので表善面事務所の近くで村人たちに場所を尋ねて行かなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュンジャおばさんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんは毎日08:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんは祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、チュンジャおばさんは祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんの座席数は何席ですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんは計16席の座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんには個室や団体席はありますか？",
            "answer": "チュンジャおばさんには部屋はなく、団体席もありません。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんの料理は何が有名ですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんはさっぱりとしたいわし素麺の味が絶品と評価されています。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんのメニューは何ですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんのメニューは麺だけで、看板は全くありません。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんの特徴的な味はどんな味ですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんの特徴は、ネギと唐辛子粉、素朴な薬味が調和したさっぱりしたスープの味です。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんの名前の由来はなんですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんという店名は、社長の名前にちなんでいます。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんの場所はどこですか？",
            "answer": "チュンジャおばさんの場所は済州西帰浦市表善面表善里598-3です。"
        },
        {
            "question": "チュンジャおばさんは有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、チュンジャおばさんは済州島で有名なグルメ店の一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 396
    }
}